% @Source ME
% @Difficulté 1
Soit $k$ un entier naturel. Pour chacune des affirmations suivantes, dire si elle est vraie ou fausse.

Si elle est fausse, donner un contre exemple.

\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label = \textcolor{colorPrim}{\textbf{(\alph*)} }]
    \item $2k+1 \in N$
    \item $2k+1 \in \Q$
    \item $3k-7 \in \N$
    \item $\frac{k-6}{2} \in \Z$
    \item $\frac{k+1}{\sqrt{2}} \in \R$
    \item $\sqrt{k} \in \Q$
  \end{enumerate}
\end{multicols}